《學生獨立聯盟》陳家駒立會高叫「香港獨立」被逐離場

Support, 唔好令義士嘅血白流

你哋一定要加油

你都係

《學生獨立聯盟》聯合《中大港獨研究學會》新血招幕

LIHKG @ Android

勇武抗爭

香港獨立！

當然

推

立法會叫港獨第一人

推 加油

我會淆底 利申未試過去公廳會

匹夫之勇

香港獨立, 天下興亡, 匹夫有責!

Good

加油

感動

香港人講咩勇？
唔夠勇
夠勇班建制狗仲可以呃飯食

加油呀

頭淡湯

JR傅振中與未婚雞合照

香港獨立!!!

屌。假嘅
#86841先係

RedBaron 嚟

呢個RedBaron都係假嘅...

成日叫我哋包容支那人，佢哋連香港獨立四隻字都包容唔到

真個RedBaron bam咗
而家新ac叫Overbet..

都係五毛

點解要加句日文好撚柒

佢唔係

想將個msg 傳去多啲國家嘅人

有條有理 非常好
香港獨立
屌你個鼎 嗌句嘢就行為不檢 死撚左佢屌你

講英文好過，日本留返比我去宣傳

港日友好

香港獨立

認真。日本forum靠你

一陣去5ch

要推比多D人睇

好啦，再留意多d

其實一d口才冇咁好議論能力冇咁好 又冇咁有洞悉能力既人可以點樣增值自己
可以點幫手

所有叻仔叻女都係溝仔溝女享受u life架啦，係啲柒下柒下嘅死毒撚先鍾意搞事搏上位，毒撚真係要做好多嘢先有機會出頭

你好我係架妺巴，我而家暫時唔能夠接聽你嘅電話，有咩事請係必一聲之後留低口信啦！

同啲五毛拗多啲

或者加入

《學生獨立聯盟》聯合《中大港獨研究學會》新血招幕

LIHKG @ Android

五毛大根妹

喺google form留都得

《學生獨立聯盟》聯合《中大港獨研究學會》新血招幕

LIHKG @ Android

你留tg la,基本上我同俾人起咗底冇分別，太多人知我真人

It is fine

聽毓民踩場、星期六神駒facebook直播等等，睇多D正氣嘢，急唔嚟

支持！

你接受現實啦，隻馬騮死咗架啦

你大明星嚟架嘛，比人起底好正常

講得好好
班港共走狗驚撚到

堡主唔去公廳會

擾亂秩序，唔該

題外話 如果唔係修改左議事規則 廢鼎係咪趕唔到人走?

市民同立法會議員唔同

香 港 獨 立！

五毛Overbet
有分別
佢哋目標建設民主中國
我哋爭取香港獨立
冇分別陳生唔會俾人趕啦柒頭皮

五毛魔法少女小圓

夠周浩闈鼎柒
唔該...唔該...唔該唔該

泛民打手波台唔係台

但佢d日文有口音 香港就溝英文
。。。。。

後面講得太快
直接講「香港獨立」夠乾淨俐落

香港獨立唔講英文

條柒鼎廢撚到

其實應該慢慢講哂幾個語言 周浩鼎根本唔撚識
講完先講廣東話

邊個鳩叫真普選會比保安㩒低 ?

泛民連結束一黨專政都唔撚夠膽叫
五毛又幫泛民講說話

我怕你隻五毛連小巴都唔敢嗌有落
要搭到總站行返轉頭

人地都入立法會比保安抬，條五毛上網打幾隻字就當開工

行為不檢

起碼make 左noise先

唔係唔敢
係個post搬咗台
推嚟冇意思
柒頭皮五毛睇到自己咁重要把撚咩

泛民而家係立法會真係 ， 其實唔開拖基本冇用人地民進黨真係打架

五毛大把狗糧

中國鳩叫就當收返台灣?

中國鳩叫就當贏咗貿易戰?

五毛你都係返去訓覺la ,返去乞狗糧la

死五毛收聲啦

把聲幾磁性

支持港獨 港獨始終係對香港最好嘅選擇，歸民只係其次，我地呢一代（80-90年代）係好關鍵，一來唔似班不分是非撐共匪嘅廢老，二來又未被共匪嚴重洗腦式教育（00-10年代），雖然港獨宜家睇落勢孤力弱，但只要不斷出現星星之火，總會有燎原之日，我地大家必須繼續宣揚港獨！

一齊努力

五毛「泥溤」實錄

第一支箭向烈日射出了。
第一句話向風中呼喚了。
我為自己命名了。
我開始記憶了。
已經啟航了，就不會回頭了。
To begin, begin.

屌你老母 講句香港獨立就行為不檢
班議員又真係食撚屎咁睇住佢俾人趕走

一聽到呢四隻字周浩鼎都鳩縮 口都疾埋

今年係抗爭年

冇喊算好

佢掛住睇 avengers ，無心情練喊

支那人嘅思想語氣口吻態度
駐港解放軍嘅作用
根本就係侵略者

搵日去解放軍門口舉香港獨立旗

jm9

scmp會有外媒引，諗掂未

香港已死

我

係

香

城

以死相博就係比保安夾走？同班泛民咪一鳩樣

緊係唔係
畀啲時間

又無五毛入嚟屌嘅

獨立 獨立